# README #

This README would normally document whatever steps are necessary to get your application up and running.

### What is this repository for? ###

* Quick summary
* Version
1.0

### Guia de instalação ###
* Crie um banco de dados MySQL com o nome desejado
* Copie os arquivos do git para a pasta de sua preferência

### Configuração ###
* Inserir o sql do arquivo sebraesempre.sql no seu banco de dados MySQL criado.
* Editar o arquivo app/Config/database.php e configurar os dados de acesso ao banco com host, logoin, password e database referido.

### Dúvidas? ###

* gerencia.projetos@qualitare.com.br